瞓咗冇睇，千億高鐵載客量過咗八萬未？今日過去睇睇先！

應該只過8000